嚴重警告謝振中你得番一條路可能行

你依加已經係台上面
你只有2條路可以行
1.係美國爆大獲保命,美國會保護你唔會比中共追殺,而你都會成為改變世界既英雄
2.番黎香港冚家剷
我保證你番香港中共一撚定殺你滅口
做人做狗!自己簡

推

推到佢變英雄

仲想要張綠卡嘅話 仲想自己老婆仔女完好無缺嘅話，奉勸謝振中同美國爆曬啲料出嚟

我相信謝sir唔蠢得曬嘅

你當班狗傻？比得佢放假就做哂手腳唔怕佢篤灰啦...

有腦唔做狗啦

淨係靠佢手上流出既料都夠佢全家人死幾次

推到佢變英雄
佢番香港一撚定死

其實條撚樣讀稿可能乜鳩都唔知
唔好太睇得起佢

中共一定會令你死無全屍
美國佬比狗共可信

我覺得一個發言人又點會俾佢知咁多嘢 唔驚衝口而出講左出黎咩
不過有得爆當然要爆啦

其實大家有無諗過其實佢係唔知實情

佢要做講果個佢要知道真相先可以補獲

佢地只係一部錄音機?

講到真嘅一樣，下星期佢放完大假返來繼續主持四點鐘記者會就好笑了

自己睇華記正能量

[仆街大檢閱]仆街狗乸 家庭衝突及性暴力政策組總督察張寶月

Push

冇良心唔等於冇腦